借LOAN大概幾時傳錢比你?

假設資料一次過齊哂，大概幾星期左右會有錢?

直接比學校架喎

咩Loan先

TSFS